深水埗嘅手足 轉場啦！！我有好提議！！

不過千祈唔好去叫佢哋起身痾尿呀！
嬲嬲豬嫁！

千祈唔好呀

中式鑼+ dee da